有危機?台灣《蘋果日報》即日起取消付費閱覽制 上月底資遣140名員工

台灣蘋果唔是肥佬黎的，一早賣左比人

從財政角度，方向正確，因為最新嘅 earning report 入邊，下半年主要虧損源自台蘋

好似賣左一電視,台灣蘋果都係肥佬黎

無賣到，仲係肥佬黎

之前有個post睇過台灣蘋果好似蝕好多

淨係報紙銷量都縮得犀利，香港跌15%左右，台灣就跌成四成

報紙出版
蘋果日報 以 開 放、自 由、有 活 力 及 竭 力 追 求 真 相 的 特 色 而 著 稱，是 香 港 讀 者 人
數 最 多 的 收 費 日 報 之 一，也 是 城 中 銷 量 名 列 前 茅 的 報 紙 之 一。於 本 年 度，其 每
日平均銷量為88,685份，而 去 年 則 為 每 日102,500份。
於年內，蘋果日報 錄得收益234,400,000港元，較去年的245,000,000港元下跌4.3%或
10,600,000港元。廣告收益佔其總收益42,600,000港元，較去年的62,300,000港元減少
31.6%或19,700,000港 元。發 行 收 益 為191,800,000港 元，相 比 去 年 錄 得 的182,700,000
港 元，上 升5.0%或9,100,000港 元。帶 來 最 大 收 益 貢 獻 的 廣 告 類 別 為 雜 項 商 品、房
地 產、貸 款、藥 品 及 健 康 產 品 行 業。
台灣蘋果日報 素 以 生 動 報 導 風 格 及 重 視 版 面 設 計 見 稱，是 台 灣 讀 者 最 多 的 收
費 日 報 之 一。於 本 年 度，平 均 銷 量 為 每 日96,471份，而 去 年 為 每 日154,426份。於
報 告 年 內，其 收 益 達212,400,000港 元，較 去 年 錄 得 的275,500,000港元下跌22.9%或
63,100,000港 元。廣 告 收 益 佔 其 總 收 益118,900,000港 元，相 比 去 年 的173,500,000港
元下跌31.5%或54,600,000港 元。發 行 收 入 為91,500,000港 元，較 去 年 的99,600,000港
元減少8.1%或8,100,000港 元。廣 告 收 益 的 主 要 來 源 是 房 地 產、政 府、雜 項 商 品、
裝 修 及 佈 置 以 及 旅 遊 行 業。

香港都最好轉回免費,
改做自願贊助